警察記者會話我地未係恐怖主義 但今晚機場過後...

就可以真係定性我地係恐怖份子，用對付恐怖份子嘅方法採取行動
同一時間我地又無曬國際傳媒籌碼，變得孤立無援⋯⋯
我認自己唔係勇武派，係和理非嘅一群，係機場覺得有啲迷茫，唔知道返屋企定繼續留守好，無帶gear，以為係和理非活動，諗唔到會搞到咁。
我唔甘心呢場運動輸係一個環球時報記者同公安手上，我地重整旗鼓再黎過啦好唔好？
818，百萬人大遊行
光復香港 時代革命